美白牙膏有冇用

依個啲美白牙膏廣告賣到行一行
其實有冇巴絲用過邊隻真係有用？

Colgate枝美白筆幾好，但前提係本來係黃，而唔係有跡

會唔會用完即白 之後唔用就黃翻？

可以試下crest個牙貼

有好多黑黑地既漬，好似係色素沉澱，唔知點搞好